# TODO List

- [硬盒交互阶段](./硬盒交互阶段/)
  - 研究CDN
    - 自制Linux Core
    - 迁移网站至树莓派
  - 电热项目（[开源 PID 项目](https://www.bilibili.com/video/BV1Zf4y1Z7Ma?spm_id_from=333.337.search-card.all.click&vd_source=b736aa3d7f0fdf47b59ea3021dc810ab)）
    - 需要学会回流焊
  - 寻找音视频、图片、文本管理工具
    - [图片管理代码阅读]()：尽早实现个人图片管理工具
  - 需要一个计时工具：智能手表
    - Harmony Core？
  - 帮浇水（15号后）
    - 断电、换水、加药、通电、紫外灯
    - 食物
  - 修自行车
  - 蓝牙鼠标



## 计划中

- [读书](./%E8%AF%BB%E4%B9%A6.md)
  - [网页笔记工具](网页笔记工具.md)
    - [学习前端制作PPT](学习制作前端PPT.md)
    - [学习JS库](../../技术/编程/JS.md)
  - [学习ThreeJS](./Learn%20ThreeJS.md)
  - [学五笔打字](学五笔打字.md)
  - 学习[TOUCHDESIGNER](https://derivative.ca/download)
  - 学习[MadMapper](https://madmapper.com/madmapper/software)
  - 学习[Unity](https://unity.com/cn/download#how-get-started)
- 创业与设计
  - [了解DAO](../../技术/WEB/Web3.0.md)
  - [收集信息](./RSS%20Information%20Well.md)
  - [完成全地区PokeMMO种树脚本](../游戏/PokeMMO_tools)
  - [帐单APP设计](帐单APP设计.md)
  - [DIY环境](DIY环境.md)
  - [自制电脑](自制电脑.md)
  - [解析ISBN](https://baike.baidu.com/item/%E5%9B%BD%E9%99%85%E6%A0%87%E5%87%86%E4%B9%A6%E5%8F%B7/3271472)
- 杂项
  - 自行车APP
  - [学习视频制作](视频制作/)
  - [购买一个属于自己的商铺](./商铺.md)
  - 买相机：可以做图像识别、做演示视频等
    - 方案一：RTMP 直播流
    - 方案二：相机



## 暂停

- 研究数字人民币（记帐本）



## 想法

- 我在遇到一些不熟悉的领域时，都会写下自己期望了解的内容，然后时查阅资料+实践。一条条的学习、实践内容我希望可以在时间安排上方便安排。现在方案计划可能时文本的，但是时间/日历软件又要手动设置。



## 归档

- [硬盒交互阶段](./硬盒交互阶段/)
  - [x] [买电脑](./硬盒交互阶段/我的电脑.md)
- [后考研阶段](./后考研阶段/)：[总结](./后考研阶段/总结.md)
  - [x] [挑选蒸烤一体机](../../生活/美食/厨具/蒸烤一体机.md)
  - [x] [购买置物架](../../生活/收纳/家庭置物架.md)
  - [ ] ~~[考取PMP](./放弃/考取PMP.md)~~ 放弃
  - [ ] ~~[考取教师资格](https://ntce.neea.edu.cn/)：[你被中考“强制淘汰”了吗？【轩讲】](https://www.bilibili.com/video/BV1tr4y1B73i?share_source=copy_web)~~ 放弃
  - [ ] ~~Linux音频、视频外设~~：可以录制，需要开启音频环回 `pactl load-module module-loopback`，但是音质好差，所以现在也不知道的为什么，还需要后面再研究吧。
  - [ ] **私人服務器**：继续进行吧，不过等工作之后，时间可能没有现在这么富裕了，虽然现在也看了非常多，但是依旧无法上手修改它，还是需要时间去学。
  - [ ] ~~[调研 下乡](../../生活/其他/农村可持续发展青年人才培养计划.md)~~ 入职硬盒，中断。
- [考研阶段](../../考研/)
- 潮流工作阶段
- 圣奥工作阶段
- 大学阶段
- 高中阶段
- 初中阶段
- 小学阶段
- 幼儿园阶段
- 史前阶段
